到底一個人可以有幾自戀同個人崇拜

可以放自己老公，仔，甚至曱近平，支聯辦班友
或者可以放耶穌或聖母
三張相都係自己咩玩法

Bot

同呢啲冇分別
你件五毛

支持港共黨衛軍已經係五毛

玩法就好似你放三張你既車頭相係車頭一樣

澳門五毛一件，街知巷聞

林鄭做戲je ， 唔洗咁認真

係呀，全部人都係做戲

共產黨做戲je ，唔洗咁認真

共產黨當然係做戲啦

所以我哋唔好反抗，共產黨其實好黃

我又唔覺共產黨黃wor🤔

佢做戲呀，其實好黃呀

雖然我唔認同，但唔反對你呢個想法

你做咩咁話侵？

露點ban

條友戇尻你仲理佢😂😂